Surfshark VPN Black Friday Sale USD1.77 一個月仲FREE 三個月

From Raddit

1. expressVPN: 1/10, 有中資背景，不用FACT CHECK。用不用你自己決定。處女島公司，但實情公司在香港，背後有中資support。而且以expressVPN在中國發展得如魚得水，可知不是簡單。

2. NordVPN: 8/10, 未有中資背景，可以一戰，但未能夠有10分因為還有些人發現NordVPN由Tesonet有關。但暫時而言，Tesonet 雖然在不同IT界都有染旨，但未見有出事及過份問題，而且道德問題也暫時可接受。

不過Tesonet有中國來往，所以我扣 2份。大家可參考此文。其餘在速度上及使用方便上NordVPN是不錯。除了在中國國內使用是真的很慢及有不少上不到情況。

另一方面，Nordvpn的原註刪地是：Lithuania，有消息指這地方要求公司記下所有internet資料/log之類。但這一點可圈可點，因為註冊公司跟Server設置可以沒關係的。但以近日NordVPN的新聞而言，我扣了點分。

3. cyberghost：1/10, 原德國公司，未有中資背景，但幾年前賣了給另一公司Crossrider，Crossrider又是什麼公司不重要，其公司做過什麼才重要。其公司曾發現在Internet上跟很多的Malware, browser hijacking等事情有關。前年，Crossrider改名作：Kape Technologies。但這個VPN還是繼續使用。而在很多VPN服務上他有不錯速度的表現。Cyberghost另一特點是不能在中國國內使用，所以相信一般較少港台人仕使用這公司。

4. IPVANISH：8/10, 暫未有中資背景，可以一戰。中國block了，所以去中國使用的朋友便用不到。速度可以。2012曾在上海有beta server；但最後不了了之。而且中國發展看似不順利。暫時未見到在中國有關係。但價格上扣了分。

5. Surfshark：8/10, 暫未有中資背景，可以一戰。兩年左右，資料暫時看不到有什麼背景，但同時比我扣 2分，因為都係BVI公司，同ExpressVPN同一地方註冊，主觀扣分。速度可以，價錢合理。

1.1.1.1: Faster Internet6. 唯一推介免費的半VPN（1gb流量，之後收錢）：這是cloudflare自家推出的產品。1.1.1.1 又叫warp，我沒收人家錢，但以cloudflare的名氣便知道是信心保證。至少你的數據不會在中國手上。但cloudflare實在太出名太巨大，希望他不會變成另一個google。叫他半VPN因為他有VPN功能，但最大問題是他不會隱藏你的IP，即是你有齊VPN功能，唯一最重要的是隱藏不到IP。這要看看你的用途目標了。

如你只是看，極少進行任何interactive的活動，去下載warp, 1.1.1.1吧，否則我不建議使用，只建議你下載試用，感受一下VPN的世界。最後，他不支援電腦，只有app版本。如果你要電腦，手機及平板也要VPN，要選其他了。

今天說到這兒。VPN都支援手機及電腦，買一個保平安吧。

Push

咁你買咗未

買左

大佬們幫手

邊到睇自己AC個密碼 比完錢又收唔到密碼登入

低自己入架喎

試吓忘記密碼

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

唔知點解有時唔識自己connect
明明express好地地